[gay]愈黎愈慢的心事分享區(172)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
推po的動力

巴打鐘意左直仔？

新人留名

5

咁似wayo既

六相巴

食抗敏感藥真係可以眼訓全日 但我又唔會忟

唯有講野小心啲 但下下對人講野咁敏感 唔攰咩

今日愛人所有whatsapp既答案都係 "No"

圖呢

你問佢啲乜

@貝貝

仲有冇嬲 打唔打機 黎緊有隻game有冇興趣

一諗起佢同佢個 朋友 做gym 做好似有野頂住咁

如果真係有條刺 有冇同佢講 我記得你好似有同過佢講

一係放低，一係問下佢 其實都無乜辦法

你好，喜熊否

喜

多數都係放低 呢個大男人只會嬲我

熊好正

hi

hug hug 選擇放低 就俾啲時間自己
怕有條刺 就係度放下負 睇下有冇幫助

農莊巴

巴打幾點機?

gpp

好眼訓 好想訓

你UP乜

認錯人

打醒你
我依然好早瞓
每日心情都好好

無兩點都瞓唔著 眼光光望住電腦/電話 開左驚又唔係玩架喎

正想講

好似感冒

Take care baby

留個名先

巴打無事呀嘛

btw 隻牙有無事？

柒左 sor

我日日 1130 訓到 0700
可能今日早上打左場J

成日唔開冷氣熱到訓唔著
開左冷氣蓋好被第二日會感冒

即刻馬上同你嘅肥婆女友分手啦

LIHKG @ Android

等哥哥帶你睇醫生

今晚又唔撚洗走

咁我又真係對wayo 果類易起痰

佢應該問緊it仔
唔比 公司影der 費事自爆

走啦 都....

NO

陰功豬囉

做乜

好可愛

邊個負我評
唔夠我靚

等了又等 未有得DL

用開部Laptop壞壞地 用緊公司部爛西desktop

咁又四點

我要返咪巴份工

其實除左senior 公司仲有冇其他野唔好
聽落好似又好咁

同senior 做嘢麻煩，啲程序好唔清晰

另外一個就係啲同事食九個字飯就走

幫佢含？

例如呢
哇 份工咁危險 唔想坐牢

不過你拒絕咗就得，畢竟你係返工姐

我都怕老闆啲無理要求 成日要稔方法推走

見步行步啦
加油啊
唔好稔太多負面野了

即刻有人拎個坡叔相做假相

會唔會有人上檔

實會啦 好彩我醒

彩佢都有味

想我放工順便幫佢做嘢

洗人唔洗本既老闆

明明我放出黎又話不了

我負皮你

走水貨?

好撚樣衰呀

角度重要性?

BORED

走開啦
我天仙美貌點到你負皮

幾時

因為你做埋哂八婆西啲野 我嬲豬

下次唔敢

召喚肥星辰

想識仔

😀

好耐無見

希望係逐月之月咁 一直甜到尾

花花世界幾時先浸我

sem2忙到瀨屎

why?

佢一年廿四個節氣都想嫁啦

屎忽痕囉

屌琴日有個FD問我想唔想拍拖,我問佢做乜(冇答佢想定唔想)
佢話想睇我拍拖
我心諗我以為佢話不如我地一齊 嚇死

同埋有個LES既叫我快D搵番個要兩對COUPLE一齊上摩天輪

係喎

條友叫我聽日同佢出街食野,而家唔知點算 明明大家都零

你應該咁答

我唔滯

有人約
去lor
食乜野要睇一零?

哈哈

hihi

因為冇乜特別既話寧願暱係屋企打機 出面好熱

冇乜特別....
即係你出去唔想食野咁就算
因為屋企都有得食

唔知你講乜

隔左一排再睇，啲人已經唔識了

我好懷疑我係咪識你,所以唔敢亂應

希望去到新校園識到好多新朋友

唔出奇

餓

我仲係到

我意思係同人出街食野我唔會理對方係一或零...
我會在乎去邊 食乜多d

不過我都冇朋友

衝呀

巡例報返status先啦

過黎飲奶 doggy 乖

男人都有奶?

u記打手

試試 想得真實點
誰能搖身一變成模特兒
各有各本身的特點
肥或瘦 圓或幼 無謂太刻意

識名牌肯洗錢就怪

it啲衫冇折都唔會買

佢d所謂既折

嘻嘻
奶下咪算lor

講野成個cc咁

有friend做it，r折係常識

其實而家手頭上有錢,諗緊落唔落bar好

有啊
有個絲打⋯⋯

難得準時放
出去睇貓貓

你 大膽呀 掌你嘴

句子次序錯左姐 佢連我著uniqlo都要屌所以怪

走得啦 部老爺機比我調教成功
可以去見grindr叔叔

月經
點解我出街只要肯抬頭就見到靚仔
但開app猛摷都無個

咁uniqlo係品味差喎
佢又無講錯

@貝貝 台灣合法既泰劇

Block晒你囉
出街無得block

一個人?

靚仔唔show樣

haha

live report

係ar
但唔知落到場有咩做

我都想試下
利申：未試過

星期五先落啦 星期三好少人

唉我都想生個肉洞出黎

togayther

未覆 上巴士都未覆就算尻數

貼下丁圖先

肉壯大叔

雷克留名

想同d1仔咁玩

雷巴

成版都係41432 仲有人肯理佢真係世界變
棄po鳥 有緣再見

藏狗

人地面皮厚無敵左啦

連六相都理我真係好開針呀

又夠鐘鞭屍

21歲無仔個啲 夜空哥叫你地自重喎

我決定要進修我d偷拍技術

點睇呀

收埋係現場比自己J

我打錯左唔係21歲 當我冇講過呢篇野

暴露狂

乜依家興地圖炮完當無數嘅咩

遲下係巴士全裸比人屌

做化療目的都只係想針對癌細胞姐

臭雞

其他人其實都只係單身主義姐

冇比我d流彈射中

lm花生

哇

專業潛水員

唔知 淨係見到佢個樣 不過上左巴士 番屋企打飛機算 今朝咁多人都1q左 輪到我

淨係見到樣就出去

夜空哥表示無所謂

空虛可以點

上黎傾計

老師點
筆友呢？

咁講我廿三歲。。

有冇人可以餵飽我....個肚

六相唔好陷我於不義好冇,我冇開地圖炮

夜空哥就是真理

圍爐取暖

你好嗎

正嗎？上個月去左緬甸，日日柯到pk

熱到我hihi 仲要踩ebike炒車

好痛

屌

做乜ar

依家黑過nigga 但其實我唔係驚曬係出汗好撚煩

六相

非洲黑

返香港果陣我黎接你la

最近點

樓上巴同貶

返左啦😂去左兩個禮拜了

發覺斜方肌好難練

我相信好好
係差個男朋友啫

你做咩整濕我吖

經典中經典

希望你未到21歲

講笑，緣份未到姐

好想識你

大家都係0仔姐

今日我地同一時間上水 個天話比我知係天意呀！係天意呀！

人生第一次咁就無咗

醜樣0仔

明明散左 whatsapp佢得番單tick隻手又會震曬 眼淚又等唔到 無撚用

我成了千幅相未執...

失戀係咁嘅啦
加油

我本身用相機 但google drive都冇位了

算數啦

好餓呀

啱啱飲左蕃茄薯仔湯

食緊飯

Hi

遲啲有多啲既話 send俾你😀

條仔勁後生身材勁好

contact please

衝緊返屋企

祝你食宵夜

寧次😢😢😢

轉咗藍色

係，想睇pm我

寧次：幫…幫復…

點pm你

佢死咗嫁啦

唔g呢

死得好撚慘......
利申 ： 新人留名

Pmed

唔透露太多,佢20

我入唔到高登個ac

真心咩 我柒頭嚟

佢夜空嚟

冇樣分分鐘要蒙頭

Aka gay post名物41432

玩咁大

純粹想睇丁圖 冇丁圖咁算

啲人話係key 圖

睇下遲啲會唔會有新聞

唔想比人認錯

啲影角度岩位啵

睇黎都食硬

佢話10分比自己7.5分

我都好鍾意飲湯 幾碗幾碗咁飲 覺得好滋潤

藏狗去左邊

Grindr

好耐無食
附近無宵夜檔

hug hug 唔係你無用 係你重感情姐 好事黎

bb 轉左性

搵搵佢先

損友有車
間唔中去大埔食三多

其實我最lonely個陣都有稔過變性同男人拍拖

真好

有第二啲相
堅架

駁番

pmed

玩咁大

其實習慣就好 封印左情感就唔會再有煩惱

封印緊 已經幾無暗戀過人

單身更好

好辛苦 點捱

Hello

Grindr叔叔約我聽日上佢屋企整咖哩

兒童台個個都話自己靚仔㖭

Replied

haha
戴定套啦

而家d中學生食咩大
個個都咁大隻既

呢個真，包嘢都好大

新人留名
之前由第30幾個post追到70幾冇追，而家返嚟唔再做cd rom

你好，喜熊否？

想比個地鐵裸男砌

早幾日睇到個jupas榜
原來而家體育有關既degree都好搶手
Bba a&f唔見哂

唔知關唔關事呢

Hi
返工好悶

否，btw應該係呢度最後生 幾大就唔講lu

咁就未必啦

呢到最細16

HI，喜熊否？

收工ed

你係熊 ？

@星辰
@tu

仲要一個鐘
上黎吹下水

零售業？

否

強行贈送熊

做下朋友囉

而隻可以

你自己小心啦

今日好多新人喎 等我都上多啲水啦
大家好～

雷爸好

六相同貶貶

Block !!! 又諗起我中學同學

問下點解知先決定

too巴hi

唐狗
doggy

呢個username鳩作㗎咋

都係狗狗

夠薑放低tg☺️

我個tg係真 想睇j圖

有邊個得

Agger
歡迎各位搵我吹水

係到傾住先啦

講笑only
大家搞緊乜

食飯

終於收工

我都好想收工

浸完唔識起身就一世架啦

幫我占埋

唔睇

男神s

得恐龍咁好人屎先理佢
見唔見deepmind 都改埋名避開條港女西

返埋聽日放三日

拍拖真係好易

屌你

放左三個月sem break

裸體係地鐵個主角條J勁細

未扯又凍咪會縮囉
不過佢係幾多毛嘅

不再是學生了

撚撚

都未扯

睇得出，變咗好多

我縮完都唔會咁
好心修毛先出

此話何解

乜姣西西藏走左呀?
跟住屈尾十咪又伸番個龜頭出黎
姣婆守到寡架咩?

唔會大五六倍掛

剃晒佢

直徑六倍
長度八倍

.....
because I AM BORED

bb☺️

2去12
都係短

我屌你老母
睇錯 當我冇講過

唔準

山不在高
有仙則名
水不在深
有龍則靈
丁不在長
能屌則勁

已經唔係第一次

來來來 宇哥煮個麵你食

哥

19歲鳥，想哭

千奇唔好偷睇女朋友whatsapp

生日快樂?
我廿一都仲係無用嘅廢J係唔係要哭

兩個月前的生日
btw thanks

好後生 我都就嚟22

莊莊

有仔冇

當然係沒有啦

咁咪哭囉

21歲都無仔 夜空哥表示…

堅強呀

痴線

CLS

有問題(好似係

想賺錢都唔係咁掛

有撚病

比圖我

一係樣一係性格喎

夜空有話你要聽

睇熱門啦

你認得我咩

語出驚人

食屎啦你
認錯人 當我冇講過

一向架啦

咁我一定兩樣都有問題啦

do bb點會唔認得

點解唔除埋對鞋

分手是需要勇氣

終於出現

如果可以令後面變到有香味我覺得ok

好多人都騎牛搵馬

咪仔 掛住我？

我諗住用係加拿大咋如果用

好奇佢當時咩心態
又帶齊銀包電話耳機

各位新人
我係肥星辰 鍾情咪仔

冇氣質

noted wif thanks

咪貼啦屌

哇 但佢會唔會下次都找你
你話附近都唔識路 睇下佢點
有冇同學校反映 如果真係野 學校有權同公司終止合作 而且學校唔可以要學生take呢啲risk

好直接

比個 你

好曬

好想搵橡筋射佢

臭莊

SM

好撚正

百貨應百客

WT ABOUT 夜空

唉。我搬左出去住。依加一日返18hr

佢d 反應一定好撚正

媽 配埋段caption 我想喊

@恐龍

攰到想死。無時間flirt 咪仔

下

咁突然

好過冇

佢地唔要我呀嘛。我無撚晒屋企人。咩都靠自己

你兩個合租啦

我悶咋

星晨x咪巴
__x__

係咪淨係我唔識食雞翼個陣淨係食淨舊骨

韓巴

唔明

咪巴 娶我 我咪嫁囉

晚晚無射夠5次唔俾瞓

咁自己一個住有冇好啲 心情上

加油啊

姐係食雞翼個陣成舊擺入口
之後淨係食淨骨 冇肉

好大壓力

係
我連雞全翼都食得好乾淨

我都係

田田近排點呀

hug hug 仲有我們

咁都好既早啲學獨立 第日大個無咁辛苦

你食人都好乾淨tim

睇黎你都要訓住入hku

space

我好驚曱甴

金錢方面?

依個個口夠大就得la
不過可以練條舌頭嘅靈活度
我好靈活

比緊幾多錢租，我都搵緊樓

搵唔到我就訓街嘅啦

邊有人比我食

ok，我地依家去結婚

咪仔 今晚洞房10Q

大家聽到啦

你得咩

放夠閃未呀

20q，唔準討價還價

朋友屋企人搵俾我既。友情價左

有d 我會拆左骨之後成舊

聽到呀
我等緊人食我呀

好好

BUSY AR

係既。 遵從丈夫命令

小心合約啊咪巴 仲有要企firm啲
我呢一排都煩緊約

開學就住hall

快啲黎比佢食啦

莊巴

陰公豬 呵返

多謝提醒

我會小心啲睇嘅啦

你都加油呀

誠蕉朋友同男友囝 :$

岩岩見到一隻嚇到死

幾錢個月?

Be my bb後宮團ok?

搵到我地蝸居未？

打死都唔再同人合租

8k 夠兩人住

face
stat

未呀
我就嚟露宿街頭

十幾歲拎到8k一個月出黎

你都係住一個月，加油

唔做人地隻兵 thanks

丈夫唔好嬲啦。慢慢搵

我做唔到

@41432

we are your brother
dont forget us after depressed

19/180/54

咪仔一齊住啦 認真

關咩事

好滾動
有人呵我

下 關咩兵事

做餐死先搵到

後宮喎

不了

有唔sure 都可以問我 我有好幾個熟既

你就兵 你全家都係兵 唔準你咁話佢地

勁怕

馬馬

你可以迫佢含淚做1喎

點解既

加入我後宮團日日呵你都仲得

4000一個人? 都好貴

... 我勁勁勁勁驚

我可以迫你含淚做1

驚到死

好呀

btw我應該會同人合租

你就不了

加油啊 有乜事就係度講啦

考慮下

就星辰啦

會

ld不了

六巴

高0人士

已經相認咗

我有掛住大家架
大家好似最近都有唔好既事 發生左

馬巴好忙? 好耐無見你

好瘦

交低tg囉咪叫你

多得緬甸日日柯

加油啊 返好晏?

same

馬馬同仔仔談情 鬼得閑上黎

係wo 馬巴好似同有了解緊 發展成點

因為你人生無左動力同目標 係咁架啦

Errrrrrrrrrrrr

你地個個都有晒對象咁 真好

豆巴 你好

你有無技巧先

我沒有唷

八婆西會唔認同

中田唔係有拖拍個堆咩

瞓了。聽日返早

又呃我...

我就冇對象喇

你幾時有咁嘅幻覺

走左啦

呢到唔興tg

咁要用咩？？？？

你有無 google 過 sunset 🌅?

再放閃我彈你丁丁呀

幻想破滅

盲腸

怨婦

咁好 約左出黎食飯未

貝爺

我稔佢怕啲人車左佢去其他地方 人生路不熟

me 日日lol 唔知為乜

有印象 你地有冇再約下次

經過幾日訓練腳底肌肉 好似真係少痛左

要用身心感受過先知

入佢！！！ shocking

去佢屋企?

好好味 好滋味

介紹你睇泰劇 唔錯

有冇睇下自己有乜特別想學

外賣送到家門口

等你請出pool飯

咁快入佢

12個人咁多 全部親友?

幾時去 佢住好遠?

同屋企人去旅行有時真係有啲燥

聽日見星辰

冇 唔想
乜都唔想
凈係想時間到再周圍去

辛苦了

旅行都係一種興趣既 有冇乜地方推介下

下次見 唔知幾時。呢排要儲多啲錢先

加油 我都儲緊錢 好似係

一齊返工 放lunch 放工

叫到有村屋放房，床位
Share house 咁

暫時未有
其實只係想離開屋企
想生活有d 刺激 唔要每日都有同一個方程式
想要行未行過嘅路

我從來都無同屋企人去旅行 平時都成日嘈架

巴打人馬座?
走出comfort zone 需要勇氣
但我又怕受唔起日日挑戰個種壓力

要分車就無辦法

唔係
一步一步行lor......
慢慢黎

細到

你食乜 點解可以咁厲害

首先要有第三次

唔知係咪因為慢慢玩

好攰

射出來的只是空虛

唔係跟自己preference架咩

come sleep sleep

你大過佢？

為何低估了我 能為你承受更壞更多

有咩事 不妨分享下 等大家同你分憂

呢排成日為咗啲小事搞到大家唔開心 唔知點算好

成日諗呢
我會唔會爛面爛一世

ur face

好攰好辛苦

飲下湯水每日

唔會嫁 你都話已經有好到
你要對自己有信心先得

有

近排都冇好
又食左咁耐

試下做多啲運動排毒，或者試下換下護膚品

中藥有冇試 我叫有人話咩A酸 林淦生咩咩咩果堆

又講佢塊面？

食緊3個月

唉

咩工

可能就快見效啦 唔好放棄 一定有種岩自己

i think u r making some progress ar
its getting better wo
why u always upset about it

Because look like not good ah
Me want 0 pimple

but acceptable la u perfectionist
u always want something more

梗係

Everyone want perfect lor
Perfection is a disease of a nation
I can't accept and I don't know how accept
other people have good look good skin
Me only have bad look bad skin
How can I accept ah
Life not fair but why me be loser not other people?

唔鐘意男朋友成日講笑咁話我

踩你？

life is unfair face it
we want perfection
but none of us are perfect wo
ur skin is not that bad but not good
but in someway acceptable after all u r young ar ma
its all up to u .....

咁又無

情趣 情趣 知你唔鍾意先話你 激你

No
Some people perfect lor
They rich,have true love , good look,good skin,tall,wait wait wait
I just don't know how accept ah
Life hard and me make my life more hard

唉
食藥訓教

成日扮嬲要人氹

係咁架啦

係地鐵nude個條友比人拉左
話係行為藝術

屌嘅屌話 話嘅話過 氹嘅氹過
可憐嘅唔係只得你一個

下

你都識用 some people
Some rich then some poor ga la

咁真係唯有多謝佢花生一包

我係肥貝，中出雞莊 咪仔

大婆出現？

none of us are perfect!!!
what is perfect anyway....
u think they are perfect because u dont understand
attitude is the key...
be a happy loser

你自己同人講返你反左幾多次白眼

其實個問題出自你拒絕所有野姐

i think he is cute

is ok 大家都見到表姐西面會小心啲

bb 你轉左性
成日mis左你

824

前身係邊個

平時工餘時間你地會做咩
開始覺得港奴嘅生活係咁無限loop好悶
除左落bar,有咩健康d嘅活動擴大社交圈子

煮野食 煮一煮無左兩個鐘又醫到肚 曾經治到男人

做緊奴揮手

一齊煮飯仔 都係夢想

老老柒柒 返得工都攰到死
有時見到男朋友就係想佢對住我笑下咁就好滿足

間唔中一兩次係sweet既 不過有時整甜品比屋企人都好滿足

用APP

廁所 唔好洗啦
佢搵唔到人肯做就會請清潔姐姐架啦

簡簡單單就好 都唔求啲咩

係 番工做撚到狗咁
平時星期六日我都會煮好少少 平日我無體力精神同耐性 自己又鍾意 上網睇下食譜又一日

真係做到個人梗晒 做做下野有種 擰個頭會 「卜」 一聲斷左嘅感覺

名一樣但變左性
成個po計埋我都係兩個紅字 費事比人點錯相

夜空

對得耐電腦 條頸真係好酸 係office又唔可以好似係屋企攤屍咁用電腦

agger

頂原來1點 早抖 聽朝實仆街

Hi 莓B

中田豬 你最近點呀

busy ar
好多嘢煩

煩乜呀
等莓莓幫你分擔

工作學業屋企人錢錢錢
乜都煩

我都失緊業

搵咗工未

同求

早晨

訓唔到 好眼訓

閒日入長洲咁好閒情逸致 冇過夜應該冇事啦 唔好諗咁多

叫到老曬

叔叔

直過又係麻煩啲既

有無覺得自己穿左羊水咁

叔叔都有market架 應該

屌你老母我冇西點生

我湊完反而慶幸自己唔會有

日日係app搵人flirt既日子要過多幾耐 就黎變交際花

好想要小朋友

你幾歲

就黎3啦

我對小朋友好冇耐性

一仔既話依啲年齡先正

要教 比啲愛心

我知 但我唔係
冇啦冇啦 變叔叔啦

佢地一喊我都會同佢地一齊喊

no way

咁幾好呀

你鍾意夜空 不了

新人
有冇人覺得感情係一件好複雜嘅事？
我同個bf有2年幾，大家開始時都有傾過對生活嘅願景，大家都係想簡簡單單平平淡淡咁一齊生活就滿足。但一直以來佢對好多方面都好有要求。

第一 - 佢認為雙方一齊時就要製造回憶，所有事情都要一齊做一齊經歷 。
沖涼唔等埋佢、打傳說對決唔一齊行，都會有微言會嬲 。

第二 - 佢好需要精神層面上嘅交流
咁我本身都比較內向認真 工作又枯燥乏味 其實就冇乜日常嘅嘢可以分享。而我對時事、人性探討、日常小細節等等無趣嘅話題比較有興趣，每似同佢講佢就好不耐煩咁話：呢啲嘢關你咩事啫，又話最憎啲Dr Universe 乜都要知。可想而知，呢句對白就成日出現了。之後佢就會話我好無癮，完全唔想同我交流。唉，真係好灰。

第三 - 大家興趣大不同
我份又係過分認真嘅，所以興趣都不理做啲有益健康嘅嘢。咁未同佢一齊時，差唔多每個星期都同一兩個朋友去行山做Gym，踩單車，去行下未去過嘅香港地方。但佢就好唔同，佢只係做靜態嘢，食好西唱歌睇劇打機等等。每次叫佢一齊做運動都係自己攞氣黎受。

仲有好多相處上嘅問題，我一直都諗大家可以遷就包容。但發覺佢返到屋企已經不再攬我錫我，連望都唔望我。我唔知將來會點，又或者冇將來。

不如巴打們幫幫我，俾啲意見我啦。嗚..

Have place?

磨合

well noted

good 仔 我都就黎3
29

將你打依段野包裝包裝再同佢溝通
將所有問題堆堆埋埋 爆起黎後果仲痛苦 努力

叔叔
我仲未過生日

其實都一齊咗2年幾，仲未磨合完？

8年

你都廿尾嫁喎

都唔係冇傾過嘅，但佢就會反問我究竟想點。覺得所有問題都係我身上，要我去迎合佢。當我去迎合佢，佢又話too late 或者好假唔係出自真心。我就當場暈咗係度

唔出奇架
你阿爸阿媽都會鬧交啦

唔怪之得咩野

一齊住？ show比佢睇你真心想同佢傾 同佢約個時間坐得傾下

係囉

喜好 人生經歷多都係一種性感

我請左6個月人 都請唔岩

當初點解一齊

搵咩嘅人咩工？

請assistant level定要有經驗果堆？

係啊，一齊住。 整理下諗法再同佢傾

夜空2.0

所以而家咪踩屎 不過我踩左差唔多10年 開始麻木

你咁講都啱。但諗諗下覺得點解兩個人唔可以開開心心啫。

煮餐飯比佢食 一齊傾 果日比d情趣 軟化佢

一齊嘅原因就係開始時大家嘅愛情生活觀都一致

你地無開心嘅時候？
唔一定要 all time happy 架

請我 我好努力做野
放工可以坐老細大脾

我成日煮㗎啦，仲洗埋碗碟。不過佢冇乜感覺，覺得係routine 嘢。食飯，食完飯睇劇，之後10點佢就去瞓。變到完全唔想交流

我都唔係要all time happy，只係覺得佢完全無視我嘅存在，段關係好有問題

唔方便評論
不過真係愛佢咁就冇計 你試下踏出第一步 睇下佢會唔會改變啦 成日唔知對方諗咩好辛苦

好多時不滿個一方 點諗到諗唔起佢為你做過嘅野 你擺堆負面嘅情緒一邊 諗起開心過嘅時候 一齊嘅原因 你就可以keep on going 架喇

硬化

其實都唔係細 廿幾同三十零

點解我永遠都解唔開茶記外賣膠袋個結

技巧在於個心

Attitude can't change anything
You still poor ugly

屌你老母

扯撚爛佢算

個名咁似啲臭西港女

Elizabeth, queenie

Come on

Me heart very tired

咁其實你日呻夜呻又解決左咩問題呢

我都嘗試過好多嘢，請佢聽concerts食buffet、無啦啦又會買佢鍾意嘅嘢食俾佢、陪佢唱k食好西。佢就覺得全部嘢都好物質

可能佢只係想你攬住佢同佢傾計

係 攬真係好sweeeeeet

攬肥仔

依個要冬天先

夏天都ok呀

仆街滙豐張卡又壞 又要打去card centre聽音樂

我鍾意摸肚腩

Me escape reality every day
I think it is good
because I am good in the game
But when I don't play game I know I just nothing

+1

好撚正

+2

keep playing then

自從幫老闆出過一次cheque 佢現加當我老馮咁 叫我出

用你私人account ？

可以逃避到幾時
算，講事實又比人話我mean

痴撚線

有第一次就會有第二次

我會打我個ex肚腩
扒係佢肚腩同佢講 你有左

私人account真係on99

Me can't play game whole life
Buy me don't want face reality
Ho cruel

係 上次幫 係因為 只係當deposit 張票唔會兌現

呢次希望推到 之後同佢講我個account 俾人close左

佢係肥仔黎，成日話夏天癡立立唔俾攬。我都唔介意癡立立啦，咁都唔俾攬

攬咗先算
理得佢say yes定no

強行play
強暴我

face it la man

攬到出汗

食住雞尾包同大家講早晨

我都會強行攬 但啲肥仔真係會發脾氣

食緊火鴨翅

how

肥仔怕熱是常識吧

瑞士卷

How

Me is nothing in reality
Me won't have this problem when me in game

你覺得自己點逃避緊
覺得自己無逃避你本身就面對緊
不過係悲觀咁面對姐

Me keep play game
Me in game is good good and my reality problem won't appear in game

唔好講到你係game乜都有
都唔好講到你係現實乜都無
你憑咩咁講
有屋企有朋友有書讀有錢洗
你可以話你唔開心
你憑咩話你自己乜都無

step out and walk on the street
see the things around u
soon u will realize how little u are

我啲口水有神奇效果 想唔想試

I know I am little
I am nothing Tim

九百九十九

一零零零